乃木坂46討論區#99 阪口珠美お誕生日おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
阪口珠美お誕生日おめでとう！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
11月14日正式發售

舞台「あさひなぐ」 Blu-ray & DVD
發售中

乃木坂46成員列表 21ST VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

lm

舊PO:
乃木坂46討論區#98: 井上小百合 1st写真集「存在」12月12日發售！

Lm

首席梅推強勢留名

祝珠美生日快樂 祝埋我生日快樂

俾個正皮你

七仔ms冇jojo立?

從來都未試過咁多女仔記得我生日

珠美生日快樂

白麻老公留名

廁到

純奈推留名
見巴打推得咁勁 同場加映珠美

牙敦生日快樂

仲有兩版

廁過我

條女正撚到

真係好可愛

生日快樂呀
有咩願望

冇嘢做咪當故仔咁睇囉 唔係全部推曬

生日快樂
扮乜野七仔老公

之前乃團d line sticker有冇得搬過黎whatsapp用

happy birthday to 珠女 and 春袋清 and me

同牙梅談戀愛

生日快樂

乜咁多人同一日生日

呢個應該個個都想
利伸：想

生日快樂
btw岩布仙尼張圖見一次笑一次

我希望畀多十個願望我

現實嚟講是但同到到一個乃拍拖都已經好正

幻想嚟講只娶白麻

冇乜玩過得牙雀同禾講
同雀傾計好開心

清沉船未?

醉愛禾雀

暗黑霸王鳥

原來今日都係平假個邊井口大神生日

講下姐

牙雀老公留名

新入坑想知第二行中間叫咩名？Thanks in advance

若月佑美，今個月尾正式畢業

新po留名

多謝巴打

試整咗兩款 Whatsapp sticker, size 應該啱. 有反應嘅就繼續整.

又係d 大陸叫法？

留名

忠實橋推

雀友留名

想要 點聯絡幻想ching

高汁音推Lm

有反應

幾靚

凍巴做設計

上面咪有佢tg

Sor冇爬文，搵咗佢了，thx

咁點先搵到凍巴

創意行業

唔怪得 btw唔該晒幻想ching

11月18日(日)22:50〜23:20

別冊！乃木坂46SHOW！放送決定

・全曲フルで披露！
「帰り道は遠回りしたくなる」
「日常」アンダー曲
「告白の順番」女子校カルテット

・アンダーライブ北海道 潜入レポ
能條愛未が涙の卒業発表！そして感動のラストメッセージ

冇キャラバン

呢到係咪好多巴打做創意

能條愛未係咪之前斷正拍拖個位?

係

11月13日（火）7:05〜7:30 テレ東系「おはスタ」に樋口日奈ちゃん、向井葉月ちゃん、岩本蓮加ちゃんが出演します。

有冇蘭仔j圖

我比人一眼睇穿唔係

難得有一日乃po有高質討論

gay ?

都話非gay

我都想要 靚靚

中立非gay友

LM

幻想清唔入我電話 我睇唔到到

我老婆很可愛

即刻轉icon

想要

蓮加b係我㗎

走啦變態佬

食得啦

食左啦

成班變態佬意淫我蓮加老婆

呢個po鼓吹兒童色情
report左俾連狗知了

成班變態佬搞到乃po烏煙瘴氣

連仔肯做嘢未

好多兒童色情人士

生駒你都冇得食呀

相煎何太急呀廁哥

仲好講 你啲生駒影分身stickers

原本整嚟for濕濕用

基味濃

話左比連狗知有人大庭廣眾話要食蓮狗

child porn

14歲的妹妹竟然有大過20歲的奶奶

團內變態

係老蘭做野都聽到逃水同21單

係老蘭做野

今日日本嘉年華 有好多櫻花妹

想去

買買買

係度打情罵俏

開始出招

邊個手腳去咗生駒ig留言攪事

乃po臥虎藏龍

大約喺邊段
想睇返

46TV3第二日一開始MC大約6:40

乃po咩人都有

去做苦力姐

見到有條女側面有啲似でんちゃん

冇圖 有老母都冇用啦

不孝子 又要打攪伯母

全職執屍

毒撚唔敢影人相

今日可以執櫻花妹

偽毒可恥

42歲大叔嘿咻12歲少女91次 法官認兩情相悅判緩刑

蓮加b

兒童色情

我冇用 Whatsapp, 但已經 Google 過個做法. 係咪我只要整好晒啲 stickers, pack 晒入一個 folder 度, zip 埋佢, 然後 upload 去一個地方畀你哋 download 就得?

iOS user 只好叫其他人 send 翻畀你哋.

認真呢

你

極危險

不得了啦

蓮加有危險

同我一齊好安全

敦仔去call g出出火好喎，唔係一陣走火入魔

生日Q

阻巴做乜鳩，完全痴漢上身

睇到都驚 報定 先

生日都要call g

蓮加就應該好安全，但其他小妹妹就...

好過谷住谷住

一陣新聞見到 乃木坂狂熱粉絲喜愛小女孩 當街女女女12歲小女童

生日都要做assignment

出黎互射慶祝

不要再說了

原來你都係gay佬
乃po究竟仲有冇正常人

我諗得我係

我係

我先係

真係好多日本妹

禾 乃po清泉

咩黎家日本嘉年華 有冇靚女先

要咁上下靚

同意

好似幾好玩咁日本嘉年華 啱啱上網搵完

試下用whatsticker？
好似將d file up上去就得

次回 11/17 MUSIC FAIR #乃木坂46

野宮真貴 「東京は夜の七時」のセルフカバーバージョンを乃木坂46と一緒に披露

乃木坂46のメンバーは50’sをイメージしたキュートな衣装に身を包んで野宮と共演

11月9日(金) 「帰り道は遠回りしたくなる」ミュージックステーション
11月10日(土) 「帰り道は遠回りしたくなる」COUNT DOWN TV
11月11日(日)
11月12日(月) 「日常」プレミアMelodiX!
11月13日(火) 「帰り道は遠回りしたくなる」うたコン
11月14日(水)
11月15日(木) 「帰り道は遠回りしたくなる」ベストヒット歌謡祭2018
11月16日(金) 「帰り道は遠回りしたくなる」バズリズム02
11月17日(土) 「帰り道は遠回りしたくなる」ミュージックフェア
11月18日(日) 「帰り道は遠回りしたくなる」46show
11月18日(日) 「日常」46show
11月18日(日) 「告白の順番」46show
11月19日(月)
11月20日(火) 「日常」BOMBER-E

12月01日(土) 「帰り道は遠回りしたくなる」シブヤノオト

me

寶寶高招對住搞搞震嘅駒黑

叫啦 搵個14嘅

你班友係咪想我畀人拉

唔講矛人G 反正你想左貢耐

合照解禁 等睇加藤里保菜合照

呢個髮型幾靚

包到咁實都有得鹽濕

又關你屎

有乃團，話1月攪

留吓口水都唔得

佢鹽嘛 等三人合照

呢個好似係內部度嘅名單嚟

幻想名單黎

香港已經BLACKLIST左

頭先email去叫佢地以後唔好嚟，尤其係未成年mb, 好危險

一開電視見到生駒

想 moon

蓮加b岩先line我 搵我做佢保鏢擋住啲變態佬

巴打一定巧大隻又型能棍

唔係點係老蘭do野

搵返yoda啦 咪搞我蓮加

yoda:咁我呢

小百合

which

馬拿豬

又係G

辱希呢二集有無講過野

有嘢睇？

CDTV
不過就完

仲有後半

係屋企等緊我

仲躝街喺老蘭食架妹

我係屋企幫yoda洗緊腳喎，準備品嚐佢對腳仔

有清一半咁有型就好

yoda老公巴靚仔啲定性幻想ching靚仔啲 ？

濕濕想食埋yoda老公

幻想清

洗乾淨等我品嚐

岩岩先收工 毒撚邊有架妹食

想食yoda多啲

一人一個你成世人聽過最靚嘅日本人名

啜緊啲yoda腳趾啦我

返去啜生駒啦

啱啱入去挑咗機

食緊宵夜㗎屌你

西野七瀨

齋藤倉鼠

禾七已經一早去過

成日都覺得七好勁 我都唔夠膽掂呢啲

嘩 乃團 exo blackpink

重要有埋A妹

去馬

見你好眉好貌 典G係寶寶黑嚟

暫時整咗六個

屌呀！邊位ching tg我係咁sd gay圖嚟

邊個咁無聊

係咪你個死肥仔

on9，係我就光明正大sd gay圖比你啦

佢係咪想溝你

除左濕濕我諗唔到第二個人

禾有巧多人地腥嘅gay gif 是咪有需要

真係人地sd比你 ？

珍

成班gay佬喺度交換gay圖

樓上全部gay佬

炸你tg

原來係你

Hi禾返來了

你咪又係gay佬

鯨巴又冇餵佢地食懵仔藥

鯨巴掛住搵細蚊仔圖

七仔呀

想買返牙雀本寫真，邊到會有

上網搵下，或者去mk睇下

日馬

我見有二手寫真

ok,thx

二手送都唔要啦

痴立立

腳呀

成浸味

你個本實冇事 你gay既 你J開性幻想ching

可能仲要有幾頁痴鬼住咗

都係你班友，搞到佢轉咗icon

其實對住牙雀真係有性慾咩 ?

我覺得牙雀好得意，但就完全冇想J嘅意慾

好似細蚊仔咁

呢到有人對住蓮加都有性慾

牙雀肯定有人J過，更加況出得寫真就預咗比人J佢架啦

係囉

佢套日版那些年著婚紗完全唔襯佢 個樣好細個，似20歲都未夠

兒童色情

不過蓮加有料過牙雀

蓮加 喎
同埋蓮加真係細個 仲有發展空間

牙雀唔係賣身材啦，佢賣萌

出現了

吊死禾鳥‼️‼️‼️

走開啦

牙雀話要留比我

巧得人京 頭先睇緊bingo先G有艾豬 諗住科勞一開艾豬就喺建議名單度
巧怕比人G禾成日無啦啦發up風

突然諗起幻想ching仲未寫完美月個故

咁多人follow邊會搵到你

搵到你ig啦

音B好似殘左

對眼矛貢精靈
立殺營運

音琴cp

商業cp

― ちなみにお二人は仲いいですか？

佐々木：めちゃくちゃ悪くて、毎日殴り合いをしています（笑）。

鈴木：そうなんです、実はめちゃくちゃ悪くて（笑）。

佐々木：一昨日も殴り合いをしてね（笑）。ちょっと今、隠しているんですけど、ここにアザがあって（笑）。LINEでも深夜3時に電話したり、なにかどうでもいいことを送ったりするよね（笑）。

― 深夜3時にLINEって仲良しじゃないですか（笑）

鈴木＆佐々木：（笑）。

個訪問牙琴都幾攪笑，問佢二個關係friend唔friend,牙琴話關係唔好，每日都互毆。半夜3點仲line或send野俾佢
住宿舍個時又一齊傾動畫
牙音話宜家夢想唔講得，牙琴問係咪征服世界

我都想比佢2個互毆

鹽濕仔

Sor

― 他にはなにかやっていますか？
佐々木：整形しています（笑）。

鈴木：整形って（笑）。

痴線，兩個都好可愛

一定係好女仔嚟

唔知有人post咗未

想啜牙雀腳趾仔

牙音呢個髮型同啲表情好一言難盡

但又覺得好可愛

到底有邊個係你唔鍾意
好似個個你都啱咁 男女通吃

一直覺得音b想遮個額頭先剪以前個婆仔頭

大大陣mk妹味

又唔係個個都鍾意嘅，只係欣賞下佢地特色

最愛牙雀

七仔：金庸 明天我要嫁給你啦 明天我要嫁給你啦

佢露額好可愛，唔洗遮都得

SIP左幾多野入去

他還是個孩子呀.JPG

今日又睇多次軍團戰同音B嗰集嘅工事中

清緊46TV3

無野做翻睇緊46TV2

高山

啱啱先有得睇 我個世界又慢人幾分鐘

次次睇都有未來人

香蕉人四年前都仲好後生

七肘cp 開心

低重心太陽ノック

呢d精華睇極都覺得好笑

兩個日本妹係旺角？

笑到肚痛😂😂

落車

澳門個時

手足上開貼吧？

下次跟住去聖巡

唔係呀

七仔喊了

大69

好似好少腥港人會叫肘

肘哥

你個死基佬

全部都係美月

高山一腿

咩死gay佬 邊度gay

嫂子出場

一直都話上b站唔好開彈幕
睇壞腦

我就係有開

開波次次都係比電欺斬去左路

以前喺B站睇日劇已經慣晒

馬拿豬唔係用iphone?

手足次次睇波都唔記得轉台先留言

七仔基本吐嘈卡車

留名又比人小

我日日都睇但係我唔會係連登用

屌柒達波皮都掂唔到

喺連登用 畀人屌到上天花板

sor又回錯

對唔住 各位大佬

Big69

清睇波定睇工事中牙

睇b站唔開彈幕
睇得舒服好多

如非必要都唔上b站

女人阻住世三

法比狗？？？

手足

唔上B站邊度有得睇番以前既番組

潛水先

死返上貼吧啦

以前係有幾前先

手足為左推po都算用心良苦

46tv點都要b站睇啦

新飯要由頭追番晒

我已經download曬

無咁多位down要上網睇

想問下唔用b 站可以用咩睇到有中字既番

唔怪得之前你可以即刻upload

咁多

第一次磅水俾乃團,買咗白石本寫真

手足好波

我嗰日出緊街 其實係share條link出嚟啫

有咩搵唔到再問你

google drive得15gb唔夠位
浄係放三季46tv同幾場live已經咗幾個ac

唔好晒錢買垃圾

以我所知b站最齊

你唔晒錢，班囡囡邊有錢洗

白麻有錢過我地啦

live我好少download 一來file size真係好大 二來都冇乜幾可會睇翻

live 我大多數會download

B站開始del野
要down番5週年day1同埋d MV

我都諗住買番本七仔既寫真

冇乜 好多字幕組都係放上b站

live貪佢有中日歌詞
自己睇bd都冇咁過癮

5週我有download 睇過一次咁大把 用我30GB

mv有字幕組重制 但down完都唔睇就冇心機down

講真無左b 站我都唔知點算好

啲特典先大獲
mv好多地方都有back up
特典好難搵得番

係 乃啲嘢我全部都係b站睇

我都係

特典冇追過 飯左一年係補咗Doko 工事中 bingo8除外 同埋自己推嘅番

想問岩岩有睇live既ching,下集係咪七仔最後一集工事中

我覺得bingo8 9 10都唔好睇

後期少左一期好似有少少悶

我都覺 以前未有三期生個時比較好睇

mega 50gb free space

諗住之後睇under番組

bingo 一定係5最好睇

乃木天好睇過今bingo10多多聲

4個字一集外景chur到

霎時衝動,咁啱半價忍唔到手

有掃圖 冇比錢所以睇一次半次就矛睇了

D 3期又無咩講野同反應
得蓮加口沒遮攔會笑下前輩

邊度半價

btw寶寶係咪矛祝珠尾生日快樂

有岡田擺佢做外景已經好反智

2個日本妹係旺角 邊個索啲？

澳門嚟

兩個都索,我揀左

始終未玩熟

下輯換生駒主持算啦

14年我都未出世

若月x生駒

寶寶未夠能力一個人carry
但佢做副mc效果真係好好
乃堆左貢多資源都矛養錯人

如果牙七當年無跳笨豬jump, 你今年幾多碎

淘寶 無深究過

唔見半價喎清

竟然有得淘

搵極都唔見bomb.tv 9月號蓮加同音b嗰part
臭堀同美月就有 想日馬買本翻嚟

1111嘛
禾都淘左望遠鏡睇下live用唔用得著

完咗啦,雙11啊

琴音字幕組微博有掃圖+翻譯喎

咁就4年

乜今日貢多人未瞓

睇緊波

冇野做

唔見有喎 可唔可以講下大概係幾時嘅事

睇完工事中做做下功課攞左條asahi飲 飲完唔夠皮又攞多罐飲 依家肚有啲漲唔想瞓

啱啱訓醒，一陣再訓

手機版好難搵 你電話版喺文章度睇下有矛

矛 flash就有

上bk blackkoala個網啦
寫真 cd mv同特典 con都有齊

頭先睇過琴音組冇翻譯到 得牙音b篇blog

岩岩先收工 工事中都冇得睇

老婆大人

真係冇喎
係咪搞分化

應該唔係
下集係祈願最後一集

仲有一集應該講七仔畢業

搵人去佢埃豬提佢補翻啦

珠美應該比更衣室鐵棍毆過

工事中咁快出左中字

咁早有既今日

原來你成日去佢ig攪事

好 唔該

還我長髮朋

呢張短髮都好正 條腰

短髮80分 長髮100分

往死裡打

冇follow

咁鍾意都唔科勞

個look咩事

成個葉劉咁就咪放出黎

幫fans起機

次次都喺我食緊嘢先post出嚟 係咪特登㗎

又po核突野

好似鄭中基扮女人

唔好冇肉鄭中基

葉劉

起機

葉劉你都啱 有冇咁肚餓呀

竟然想生駒幫你起機，濕濕痴咗線呀

呢個好笑

晨早流流成班係到性幻想

仲要係生駒

扮乜鳩呀？

有得上你咪又係照上

咪係，成班係到扮晒嘢

咪就係

利申唔上

貼張花花分隔下

垃圾

講真琴子呢啲妹妹樣都可以性幻想有冇搞鬼錯

牙雀夠係妹妹樣，你咪又係...

禾吊死牙琴

咪就係

但...咁樣好難忍呀嘛

你搞蓮加要剪賓周

個眼神同姿勢好似話緊比你知今晚可以對佢做乜都可以咁

自拍叻左巧多

蓮加巧正喎

濕濕係生駒アンチ嚟，貼佢d樣衰相，成日引人反生駒

唔好屈我

岩！迷駒角得佢不懷好意

鯨巴想分化我地，咪中計

自從濕濕俾人法國係鐘意男人之後，好刻意留言鹽濕d mb
明明初初成日話人，叫人唔好鹽濕mb

此地無銀三百兩

第1張相幾Q

又好似係喎

鹽濕又唔夠鹽濕，推mb又唔夠大力

除咗掩飾佢係gay之外真係諗唔到原因

你唔洗再刻意扮鹽咸扮推生駒轉移視線

手足們知你係gay了

幻想ching菊花不保了

唔同style 嘅member 有唔同嘅ff情節

理解唔到國屍

最尾張飛鳥好小朋友

好想奶

岩岩睇完新一集工事中 七仔同大嫂

終於拎到個月曆 好彩到19年3月 仲有4個月可以用

（為左舊咁既月曆洗左5k ）

好心喺香港論壇就唔好用埋啲大陸花名

sorry......新飯睇開b站唔知香港點叫

呢到咪叫開禾乜禾物或者牙乜牙乜囉
好易

好 唔好意思

響全朵

例如 禾腦婆与田祐希

臭堀，堀g

有錢人既世界好難明

KFC

堀姬

蘋果公主

乃木坂46show 開場係佢二個

淫堀

係咪攪錯左牙，美月先係喎

美月好女仔嚟，一啲都唔淫

一陣3粒鐘sp

牙花

和田可以skip

做和田個時去食飯

梳

頭先係信和見人問みさ先輩本寫真，成$270
日森方便咁多又平 有無人會買架

實有傻仔買 想即刻番屋打J

信和好似星期6已經有偷跑碟

中間who

蘭仔 堀 音B

三個日本妹
我全都要

冇訂到

11/13(火) 19:30～NHK 総合
うたコン
秋に贈る ふるさと名曲と古賀メロ

11/13(火) 23:59～日本テレビ
ウチのガヤがすみません！
ガヤ芸人vs乃木坂46
ガチンコバトルスペシャル！

11/15(木) 19:00～日本テレビ
ベストヒット歌謡祭2018

11/16(金) 25:34～日本テレビ
バズリズム02

今週の #のぎおび 配信メンバー

月曜日：和田まあや
火曜日：渡辺みり愛
水曜日：堀未央奈
木曜日：北野日奈子
金曜日：白石麻衣

星期四五

發覺有左呢d表情之後乃po咸濕左好多

信和有現貨架喎清

小妹留口水同手震姐

又有禾白

好事黎

打返個車輪先，睬你都有味

花花

開心仔

有冇諗過係呢度d手足一向都鹹濕

白裇衫花花好正

有冇海天打手知幾時有碟攞

上2次都係星期五下晝到
利申:中立非打手

有花花同佢賀生日，又倒酒俾佢

ikkoさん

笑死

蓮加個樣好似唔想撈咁

嬴哂

禮拜五要上堂

開2-9喎清

12上到21

你地買野通常係海天訂?

又成地玻璃

28座松村

佢打手嚟

大部分都係 直筆呀 黎緊啲寫真集個啲

打非中

禾幫你攞啦

聽你地講先知呢間野

keya 間野好慢下wo

肯定有陰毛

將生寫換做佢自己啲艷照

個排急住訂萬聖節生寫,唔識求其搵左間訂

珠女俾人訪問返轉頭

點解係個社長問返珠美

帶埋佢去行

行過屎忽痕買咗本sweet 11月號

無人識你喎

咁快比人換走

聽聽吓俾個細路嚇死

唔認同，至少我唔咸濕

岩！ 禾覺得都係人嘅問題

本身諗住一路溫書一路當電台聽
但最後都係睇埋

乃PO清泉眾表示認同

山埃到，帶人去咁遠

呢間海浜幕張都有分店

Gay

之後間山傳丸應該好多人去

cls太遠

35°02’17.0”N 139°50‘57.9“E
Tomiuracho Fukana, 南房總市千葉 299-2415

海浜幕張駅にもある！
海鮮居酒屋 山傳丸 海浜幕張店
050-5594-8079
千葉県千葉市美浜区ひび野1丁目8 メッセアミューズモール 1F

去幕張好過啦
下次去試下

又賣人情

唔怪得帶到咁遠

飛髮鋪家人

可以休息

系

到和田做好似變咗攪笑綜藝咁

有和田就有歡樂

睇maaya先

maaya次次都比人玩咁
上次學旅又臨尾先比豬頭骨佢

上次學旅真心慘
咁短時間就要學識點跳 跳到咸左

成班雨女

加推maya

連細路仔都有女

花花高山同步

公平咩

天真爛漫super 中學生

我就係想講日文，你串咩

淨係夠膽問細蚊仔

巧能嘈

因為要搵細蚊仔

因為呢一節係訪問細蚊仔嘅夢想

蓮加無珠女同牙希咁緊張

搵緊音B張鹽相係bin本雜誌矛moon住

點解要用動物朋友

佢個look同講野不嬲唔似14歲 大得太快

仲以為佢會多野講d

屌

標楷體既T

阻撚住晒

笑死 好急啊

原來因為呢個細路

係日本出世都計外國人

馬拿豬好人妻

個妹妹大個可以考慮入團

馬拿豬個便當

全盛時期 過多幾年就走樣

收到wind乃po手足阻x扑xx春x睇呢part睇到口水流唔停

為左保障當事人所以用化名

馬拿豬同高山咁pro

啱啱落堂咋 今個sem乜春都冇得睇live

新人 想問下各位係咪都有翻咁上下日文水平？見大家可以立刻好輕鬆傾乃團嘅節目

雖然你係戀童啫 都唔洗咁快衝出嚟認架

手足why jer me

聽得明少少都得啦

吸引你注意

打擊潛在罪犯人人有責

乃po真係多gay佬

自從第一對出現左之後就係咁

而家又有第二對

之前有pair話結婚生仔去咗邊

你講我同蓮加b?

乃ホ坂已經cut好晒

3個你食唔晒，留牙堀同音b比我

我同牙雀秘婚了

最近開始練習緊生BB嘅方法

屌，諗起阻巴一邊睇一邊除褲J蓮加就好不安

性幻想清有危險

You

仲有後面同馬拿豬挽嗰個妹妹仔

音B留低

幻想ching同濕濕上電視

乃po 之光

佢肯定J緊啦

我上先

比你發現咗我係香蕉人添

法國你成日有意無意搞鳩禾啲推

屌 諗起有人諗緊我一邊睇一邊除褲J蓮加就好不安
機都起唔到

點解個個都要po生駒

load唔到圖睇唔到 條片down左頭先先記得整gif

因為生駒係大家既老婆

Qq

唔好再po生駒得唔得

你地po晒我po乜

音b越睇越cute

叫馬神讓個id比你囉

bts單野，攪攪下點解變咗講乃木坂之前戴納綷帽
唔係櫸坂嚟咩

欅嚟喎巧似 我見啲人話$ony好快知衰搞掂件野
btw今年少左2個廁所位

BBA

下文呢

上過文春果個牙

堆新icon好柒

食鵝肝都要開光咁

牙楓係赤連者

撚狗

識玩

大廚又肯陪佢地癲

又無得食

den真係好靚
不愧係我三期首推

牙雀

呢排覺得高山靚咗好多

高山真係好靚

我都覺 又再變得成熟左

尤其係最新嗰集乃工高山靚到呢

睇唔睇埋大哥大先瞓呢 做完野又down左落嚟

鬼佬典會睇文春

你唔係日本人都睇啦

想同花花一齊過生日

睇flash唔好

宜家做#プレミアMelodix
一陣有under

睇緊大哥大

呢個係2400-2453 係咪啫係聽睌？ 同埋洗唔洗轉vpn架

一陣出場

好耐無睇日奈子撕雜誌

久保
個下爬尖返
不過塊面仲係腫

咁多年仲係撕緊雜誌其實都幾慘
冇其他野可以講

隻舞同衫又幾型

塊面圓圓地先正

呢間嘅店員識貨

好多under mb冇話題添啦

正牙

想要呢D sticker

想知有幾多人係真心想要依 set sticker, 因為整一 set 會好花時間. 如果想要嘅話就畀個正評. 正評夠20個嘅我就會整第一彈出嚟.

加油ching
想要奈奈未、白麻、西七

20個負皮會唔會易d

跳得有d亂

究竟凍巴有20個正皮先定有20個負皮先呢？

利申正負皮都冇比

好睇過交易現場

人地淨係要正皮都唔收你地錢，比負皮果班都唔知足

即刻開多20個分身先

xx控股一度跌超過xxx點

得1個funson

到底係啲stickers 吸引力大啲定係凍巴既個人魅力大啲呢

條友究竟爆左幾多張先咁

btw內封唔係不嬲制服嚟架咩

細蚊仔有學唔返

サヨナラの意味果套都唔同啦

買左未 爆左未

佢成日都等我翻屋企教佢

等你翻歸唔洗瞓啦

七點姐
收工先番仲趕得切

4張UR卡

返到去都係10點啫

小妹14碎嗰時10典已經搵周公傾計

小妹14碎個陣已經去男朋友屋企過夜

就係你5P隻臭公廁影響晒禾地純情學生妹嘅型像

一定係冇人搵你先10典就瞓教啦

阻巴：蓮加晚晚去我屋企過夜

蓮加同禾一齊住 瞓同一張床㗎喎

佢ff姐

呢條衰妹好日都唔搵我一次
我仲好唔好覆佢message?

小妹呢啲係作息規律

過夜姐，又唔係做啲乜，小妹好純情的

成晚玩啤牌？

2個一齊玩棍仔

禾帶合理懷疑幻想清已經放棄左白麻要濕濕

音B

橙，無人理

生日快樂

終於load到圖

傾心事

why 性幻想ching吓吓都post 2次

屌你追蹤咗我 ?

我都唔知做乜，啱啱熄咗個app再開就冇事

我又唔係濕濕 點會追蹤你
咁岩見到

乃po三角戀

白麻只係掩飾

公司迫我放大假，嚟緊有10日冇嘢做

係咪應該睇乃睇足10日？

用黎睇哂舊番組

想約女仔去街

去馬 呢度大把絲打

即刻約啦，想有撚用咩

死gay佬

不了，有J嘅

介紹女仔比我ok ?

想要邊類型先

要求唔高，唔洗要乃啲質素，要呢類型就ok

咁都要求唔高

呢個係我認同正過白麻嘅女人

死開啦肥仔

你都係打足一世飛機把啦

你夠要啦

收皮啦

打情駡俏

你竟然會覺得有女人正過白麻

有4個鐘break 諗住睇返尋日你做乜鳩嚟日本嘅蓮加b片段
點知條片已經冇咗

嘩 爽係真夏同小鳥

B 站有cut

咁我降低要求囉

maaya ok?

簡單，call g去砵蘭街or上141

屌你老母

淫月

信唔信我同你做忌?

咁公認係淫呀嘛

唔係G

姬

冇人話係G

佢想要夠淫咪去call g囉

雖然比你兜到

但美月係好女仔，唔淫的

公主

今日の乃木坂ちゃんのTV出演は
19:30~20:15→#うたコン
23:30~23:40→#乃木坂46のバイト体験
23:59~24:54→#うちのガヤがすみません

淫到

的確好難忍

KFC都有啦

見到就想食

Btw你基既 美月關你咩事

笑什麼 你也是

你地三個啲關係好複雜

在座各位都係

你係變態佬

禾係乃po清泉 yoda老公

好多gay佬

大家都鍾意蓮加 相煎何太急呀廁哥

你意淫禾蓮加腦婆

大家一齊意淫囉

蓮加幼女初長成

都係襟兄弟

去左韓國？

點解要張張相都p到塊面咁尖

發覺係時候改改自己著衫style

呢幾張唔算啦 之前755po個啲先尖

呢個cm樓上全部都係gay佬

jp time 19:30 nhk うたコン生放送

點解我會覺得幾正

你口味偏

番韓國覆診

其實佢啲腳趾幾正

同濕濕一樣都係中意玩腳趾

以前正啲 而家愈嚟愈樣衰

跟牙雀既style囉

又去做保養

愈黎愈似韓妹

小妹成身u記

而家都好正wo

小妹想買bra，有冇邊間好推薦?

你老婆個啲腳趾都好正

還我黑長直堀未央奈

洗唔洗咁快負皮我
而家都正 不過以前正啲喎

新碟入手
有禾七海報

有冇話係買邊個type先有

小妹慣左唔帶 介紹唔到

你去奶濕濕果d啦

嘩

右邊個女仔好可愛，一睇就知係好女仔

你好嘔心

乜ching都鍾意臭臭既咩

做了，先輩x chay x 日奈

牙梅對腳

而家左邊好失禮咩

左邊不了

牙希小南坐佢隔離，好似小朋友

花真係好耐

type A

牙雀著衫style ok呀 幾型 ikoma啲style都ok

嘔心你又奶

GU呢

小妹做緊

呢樣真，駁唔到

法國濕濕成日惡意中傷我哋啲推
有理由相信佢想令我哋唔再鍾意女人 中途轉gay

岩岩d mic真係一望就知邊d係玩具mic

明眼一睇就G係移花接木

我老婆

咁都叫惡意中傷

唔怪得咁多人叫佢做淫月

馬拿豬你老婆

明明連故都作埋

花花啲氣質真係好正，一望落去有種才女feel

我sp

而家個個都李白

花花真係好可愛

上面個張係唔小心，下面唔係佢嚟

都幾非下 一排中得一張雀 蓮 差唔中左3-4張

bd d畫質無咩點壓過係正d

抵啦 上次咁歐

人地中牙囡直筆啦，封入非有咩所謂

容量大咗，好心都整個under pv, 唔單人都成班under一齊拍下啦

under WFC啦

好可愛

琴晚係咪under少有可以上村外節目

蘭仔有生之年有冇可能做到選拔C

叫你個孫燒比你睇

琴晚 仲要2點幾

蘭仔蘭仔蘭仔

發現純奈都幾正

我都覺

係好正

蓮加你既 留番純奈俾我

den個隻色幾襯佢

超越廁哥未

原來珠美老婆仔都

我全都要

有琴音

23:59～24:54 日本テレビ系「ウチのガヤがすみません！」

又要睇ガヤ芸人

原來今晚係井上苑子 睇唔明啲時間

大粒墨幾有計

秋元先生

白麻對腳

禾白

放晒水

乜撚野玉ねぎ

牙桃💮

廢土假到

痴漢扱い

misa

咁多Wasabi真係會噴出黎

禾花

花花幾時進化到咁勁

感情スイッチOFF係握手練返黎

一個講，後面掛住食

ok,去

七仔個pv又幾好睇幾攪笑

笑左出聲
算係咁啲急才

有冇人鍾意聽埋off vocal ver

有
平時做緊野就會聽off vocal

off music都好正

piano version都唔錯

好聽

11/27(火)19:00〜21:48

ソノサキ ３時間SP

ゲストに乃木坂46 齋藤飛鳥(ほか)

個スタジオ真係靜到仆街先收到佢句忘れちゃったかもしれないですね

尋日個集有未公開映象

日本地區先睇到

個cm

賢妻良母

好似巧舒服貢

禾白個pv cute 到

sor

關你撚事咩死gay佬

相煎何太急

m男？

唔只鹽濕，仲有妄想

你肯定係牙雀 唔係第二個?

係人都想

Who

寶寶

Tg谷踢了

真係得閒無野做就抱家姐個仔出街

就1001

點解可以咁正

under宣番

對腳

Asuka好可愛

俾翻個仔人啦

個bb睇落訓得好舒服

想做個bb

有奶便是娘

成班鹽濕佬

想感受一下母愛

仲快啲去攬住伯母

紅白名單

今年又有得出場

好正常姐